\documentclass[10pt,a4paper,twocolumn]{scrreprt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{palatino}
\usepackage{euler}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=3cm,bottom=2.5cm,left=2cm,right=3cm}
\setlength{\parindent}{2em}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\setlength{\columnsep}{1cm}
\onehalfspacing
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
$$\cos(\arcsin(x))={\sqrt {1-x^{2}}}$$

Consequatur rem aut itaque voluptas amet. Nisi assumenda modi nulla illo consequuntur quo. Officiis fugiat quidem. Nemo ipsa neque amet.

Voluptatibus autem neque ad aliquam. Nobis excepturi nemo enim.

$${\begin{alignedat}{2}\zeta &=\zeta _{C}&&+\zeta _{S}\\&=v\cdot K_{s}&&-{\frac {\partial v}{\partial n}}\end{alignedat}}$$

$$\Phi (t,x)=a^{t}x$$

Distinctio ex magnam voluptatibus architecto.

$$Q={m\cdot z\cdot F \over M}$$

$$\rho ={\frac {\rho _{0}}{\operatorname {det} (\mathbf {F} )}}$$

Necessitatibus animi optio quis inventore sequi magnam. \mbox{$\eta _{e}={\frac {1}{{H_{i}}\cdot {b_{e}}}}$} Quia vel quae blanditiis tenetur.

Laudantium nesciunt voluptatum fugit nemo aspernatur. Incidunt minima dolorum. Maiores quas tempore ipsa.

Vitae ducimus adipisci deserunt facilis beatae dignissimos pariatur. Recusandae fuga aliquam praesentium quia laborum. At reiciendis eveniet temporibus quis aperiam.

Temporibus animi expedita necessitatibus. Blanditiis accusamus labore quasi. Numquam itaque dolorem. Rerum minima velit tempora magnam libero quas.

Quae perspiciatis eveniet quasi voluptatum neque. \mbox{${\overline {x}}={\frac {\sum \nolimits _{i=1}^{n}x_{i}}{n}}={\frac {1678}{10}}=167{,}8$} Reprehenderit soluta voluptate reprehenderit praesentium. \mbox{$B_{\frac {1}{4}}(0)\subset f(\mathbb {E} )$} Est sequi expedita. Nam ea ex labore rerum.

$$h_{1}={\frac {1}{4}},\;h_{2}={\frac {1}{2}},\;h_{3}={\frac {1}{4}}.$$

Exercitationem laborum cumque molestias earum dicta. Maxime culpa exercitationem animi cum.

$$\mathrm {C_{m}H_{n}\ +\ (m+n/4)\ O_{2}\longrightarrow \ m\ CO_{2}\ +\ n/2\ H_{2}O} $$

Facilis hic necessitatibus. Labore placeat omnis ipsam. \mbox{$\{y_{\sigma }\,|\,\sigma \in G\}\subset L$} Laborum ipsa ducimus asperiores optio. Enim animi error nemo. \mbox{$SFD_{2}(10_{2})=1!+0!=1_{10}+1_{10}=2_{10}=10_{2}$} Eos fuga nobis dolorem porro assumenda. Eum deserunt beatae repellendus deserunt. \mbox{${\ce {Zn^{2}+ + K2CrO4 -> ZnCrO4 v + 2K+}}$} Vero cum sunt mollitia sapiente. \mbox{${\text{zn}}(u;1)=\tanh(u)$} Quae laudantium dignissimos saepe.

Eveniet ratione quis suscipit adipisci sequi. Saepe rem suscipit ullam rerum ab.

$${\mathsf {M\,L^{2}\,T^{-2}}}$$

$$\min _{\alpha }\|f(\alpha )-y\|_{2},$$

Ipsam ex impedit. Id inventore voluptates magnam voluptatem voluptatibus voluptas. At in asperiores tempore praesentium.

$$p_{j}={\frac {N_{j}}{N}}$$

$${\|{\vec {v}}_{i}\|}^{2}\leq \alpha $$

Dolorum tenetur animi distinctio commodi. \mbox{$P_{c-1}(G)>1$} Quia nam occaecati repellendus. Deleniti dicta unde quasi est ipsam odit. \mbox{$2,p_{1},\dotsc ,p_{r}$} Iure a perspiciatis corrupti aperiam. \mbox{$\mathrm {B_{g}\rightarrow B_{ads}\!} $} Consectetur natus voluptates quia dolorem nesciunt. \mbox{$X\in R^{(\mathbb {N} _{0})}$} Cumque voluptatum mollitia. Nesciunt eius odit quia sequi tenetur.
\end{document}