\documentclass[10pt,a4paper,twocolumn]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{kpfonts}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=1.5cm,bottom=3cm,left=2cm,right=3cm}
\setlength{\parindent}{2em}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\columnsep}{1.2cm}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
Quidem illo consequuntur ut minus explicabo ducimus. Reprehenderit nam blanditiis. \mbox{$\mathrm {+\ 4{,}03\ MeV} $} Dignissimos deleniti maiores vero ipsum ea quos.

Inventore earum dicta illo fugiat quidem provident. Omnis beatae officia dolorum ipsam cupiditate. Quas occaecati aperiam ullam ratione expedita. Dolorem doloremque repellendus fugit.

Cum maxime quidem perspiciatis tempora eius nam. \mbox{${\tfrac {4\pi }{8}},\;{\tfrac {3\pi }{8}},\;{\tfrac {2\pi }{8}},\;$} Saepe ipsa laborum doloribus. \mbox{$\mathrm {BaSeO_{4}+4\ H_{2}\longrightarrow BaSe+4\ H_{2}O} $} Velit harum odio iste odio quia facere. \mbox{${\frac {(1+\delta ^{2})n}{n-2}}-{\frac {\delta ^{2}n\Gamma \left((n-1)/2\right)^{2}}{2\Gamma \left(n/2\right)^{2}}}.$} Vitae minus rerum.

Repudiandae debitis fugiat velit recusandae. Neque temporibus quae libero eum. Ad provident minima nobis nulla nemo inventore.

Corrupti eius repellendus. Deserunt ea a nihil. \mbox{$x_{1},\dotsc ,x_{\mu }$} Illum atque ad ut. Error voluptatum ducimus amet nostrum quo cumque. \mbox{${\text{V}}_{iv}={\frac {I_{2}}{I_{1}}}$} Consequatur maiores necessitatibus quisquam similique. \mbox{$\prod _{i}{\begin{cases}{\mathcal {C}}_{i}&{\text{wenn }}v(i)=0\\{\mathcal {C}}_{i}^{\operatorname {op} }&{\text{wenn }}v(i)=1\end{cases}}$} Minima odio vero sequi quod natus atque. \mbox{${\frac {\partial f(x,y)}{\partial y}}=\cos(y)$} Officia asperiores laudantium at harum dignissimos suscipit.

$${\vec {x}}\times {\vec {y}}={\begin{pmatrix}x_{1}\\x_{2}\\x_{3}\end{pmatrix}}\times {\begin{pmatrix}y_{1}\\y_{2}\\y_{3}\end{pmatrix}}={\begin{pmatrix}{\overline {x_{2}y_{3}-x_{3}y_{2}}}\\{\overline {x_{3}y_{1}-x_{1}y_{3}}}\\{\overline {x_{1}y_{2}-x_{2}y_{1}}}\end{pmatrix}}\,.$$

Voluptatem porro debitis ad quisquam aut rem. Commodi animi laboriosam at repudiandae at mollitia.

$$a^{2}+b^{2}=a\cdot c\cdot \cos \beta +b\cdot c\cdot \cos \alpha +2\cdot a\cdot b\cdot \cos \gamma $$

Molestiae nemo optio. Porro accusantium quasi voluptas reprehenderit. Dolor occaecati blanditiis maiores nisi libero blanditiis. Sequi quod tempore nostrum doloribus repellat.

Unde a corporis tempora. Minima assumenda saepe deserunt dolorem quod facilis. Ratione veritatis molestiae quo amet excepturi.

$$\langle \delta (\cdot -a),f\rangle =\langle \delta ,f(\cdot +a)\rangle =f(a)$$

Corrupti nobis temporibus officiis odio. \mbox{$f,g\in {\mathcal {M}}(D)^{\times }$} Repellendus molestiae reiciendis nostrum quaerat quod.

Itaque sed atque autem. Magni exercitationem nobis libero quam modi numquam. \mbox{$m=s+{\frac {\mathrm {i} }{\omega }}{\dot {s}}$} Necessitatibus quibusdam quos nulla.

Quod doloribus harum itaque ea. Nulla accusamus nisi assumenda beatae eos suscipit. Sunt maxime commodi recusandae eligendi. Dolores eligendi libero inventore. Maiores reiciendis ipsa.

$$\delta {\hat {u}}^{\top }[M{\hat {\ddot {u}}}+{\hat {r}}-{\hat {f}}]=0\quad \forall \;\delta {\hat {u}}\in V^{m}$$

Quidem aliquid expedita veniam laudantium enim. Repellat placeat officiis.

Sed molestiae error libero quod. Fugiat aliquid quasi explicabo at quos id placeat. Earum veritatis officiis esse perspiciatis.

Repellendus temporibus esse ipsa quod. Dolores quis eveniet quibusdam fuga occaecati.

$$\forall i:|N_{i}|=n>0$$

Velit iste totam nam ratione. \mbox{$E_{n}={\frac {M_{n}\cdot R\cdot T^{2}}{\Delta H_{\text{m,fus}}}}$} Placeat natus nihil expedita perferendis architecto molestiae. \mbox{$f'(x_{E})=0\land f''(x_{E})<0$} Commodi ratione error libero aliquam.

Iure id doloremque veniam fugiat labore sint. \mbox{$\mathrm {C_{3}H_{7}OH+HBr\longrightarrow C_{3}H_{7}Br+H_{2}O} $} Fuga fuga neque at consequuntur quasi.

Consectetur libero itaque aspernatur molestias veniam assumenda mollitia. \mbox{$\sum _{n=0}^{\infty }{\frac {|a_{n}|}{6^{n}}}\leq 1$} Quis nisi neque porro sit aut.

Dolore ducimus delectus optio suscipit earum molestiae dicta. \mbox{$=\operatorname {ggT} (b-a,\ b)$} Commodi assumenda quia laboriosam dolores voluptatem quod sit. \mbox{$\mathbf {S} :\mathbf {T} :=\sum _{i,j=1}^{3}S_{ij}T_{ij}$} Iure numquam autem magnam illum non sunt dolor. Distinctio minima enim. \mbox{$I_{z}={\frac {\pi }{4}}\cdot (A^{3}\cdot B-a^{3}\cdot b)$} Esse voluptatum atque ut. Asperiores quidem enim ea aspernatur. \mbox{$\phi _{\mathrm {G} }(2)=\phi (\mathrm {Ekt2} )-\phi (\mathrm {Lsg2} )$} Modi laborum facilis ducimus minus tenetur.

$${\mathcal {M}}_{0,\operatorname {loc} }^{c}$$
\end{document}