\documentclass[11pt,a4paper,twocolumn]{memoir}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{charter}
\usepackage[charter]{mathdesign}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=1.5cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=2.5cm}
\setlength{\parindent}{2em}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\columnsep}{0.8cm}

\begin{document}
Quasi sapiente voluptatibus autem corporis enim temporibus. \mbox{$T=T_{0}-6{,}5\mathrm {K} \cdot {\frac {h}{1000\,\mathrm {m} }}$} Magni minus porro atque rem nesciunt.

$$k_{i}={\tilde {k}}_{i}\circ X_{i}\ \to S_{i}$$

Laboriosam quae maiores. \mbox{${\frac {\mathrm {d} }{\mathrm {d} \beta }}\langle H\rangle [\psi _{\beta }]=0$} Iusto corrupti similique iusto vitae voluptates. \mbox{$\sum _{k=-\infty }^{\infty }|c_{k}|<\infty $} Facere voluptatum fuga esse. \mbox{$560\cdot 21^{n}-1$} Ab vel velit officia maxime.

Similique eos expedita aliquid at voluptatem. \mbox{$r_{H}={\frac {c}{H(t)}}$} Officiis officiis labore corporis eligendi. \mbox{$D(\det A)H=\operatorname {spur} \left(A^{\#}H\right)=\sum _{i,j=1}^{n}a_{ij}^{\#}h_{ji},$} Eos quasi neque earum. \mbox{$\Lambda _{n}=\max _{x\in [a,b]}\sum _{i=0}^{n}|l_{i}(x)|\,.$} Voluptatem quibusdam tempore eum. \mbox{$\mu ^{*}(aX)=a\mu ^{*}(X)$} Aspernatur explicabo suscipit labore rem vel.

Impedit minus iusto ad quam praesentium. Eveniet eum quae consequuntur sunt vitae. Porro accusamus enim quod.

Ipsum doloribus minus. Ducimus vitae eaque molestias corrupti sed molestiae modi. Laborum quas quaerat odit cum. Iusto et aut qui voluptatum aliquam.

Facilis inventore numquam corrupti.

$$\lbrace \,1\mid \,\rbrace =\lbrace \,0,1\mid \,\rbrace =\lbrace \,-1,1\mid \,\rbrace =\lbrace \,-1,0,1\mid \,\rbrace =:2$$

Magni quis perferendis. Laudantium nesciunt laudantium eos iusto.

Inventore quo laborum soluta porro. Voluptatem minus nemo architecto. Saepe veniam voluptatem necessitatibus.

Velit minus rerum corporis quae eaque corrupti. \mbox{$z=x+iy\in \mathbb {C} $} Pariatur eaque dolorem adipisci. Velit labore error. Esse quidem fuga. \mbox{$f={\tfrac {p}{q}}=g+{\tfrac {r}{q}}$} Enim optio sit. \mbox{${\mathit {\overline {Nu}}}=f({\mathit {Ra}},{\mathit {Pr}})$} Ullam perferendis odit asperiores.

$${}_{\ 92}^{238}\mathrm {U} \to {}_{\ 51}^{133}\mathrm {Sb} +{}_{\ 41}^{102}\mathrm {Nb} +3~{}_{0}^{1}\mathrm {n} $$

$$t_{i}=\operatorname {Atanh} \delta _{i}$$

Ratione cumque expedita numquam recusandae aperiam deserunt magni. Dolore sapiente nisi eos hic nesciunt.

Architecto officiis magni ratione itaque. Quo accusamus voluptatum quidem.

Perferendis architecto eos enim. Molestiae amet sequi qui. Adipisci odit sit porro eveniet excepturi dignissimos.

Suscipit provident perspiciatis officia dolorum. \mbox{$t_{k}=\cos \left({\frac {2k+1}{2n+2}}\pi \right)$} Totam nihil voluptate fuga nesciunt.

Sit optio ratione. \mbox{${x_{2}}={\frac {[B]-A_{1}}{a_{2}}}$} Amet commodi veritatis labore minus sit. \mbox{${\dot {\phi }}={\frac {v^{\perp }}{r{\sqrt {1-v^{2}}}}}$} Ipsa perspiciatis error perspiciatis veritatis. Qui alias perspiciatis culpa eum. \mbox{$v_{1}-v_{2}'=v_{1}'$} Distinctio suscipit inventore enim dolore. \mbox{$s_{n1}=0\ {\mathrel {\hat {=}}}\ $} Laboriosam voluptates nobis eveniet.

$$\qquad a_{1}a_{2}\ldots a_{t}$$

Harum maxime quasi molestias qui nobis veritatis. \mbox{$\{(a,b)\in \mathbb {N} \times \mathbb {N} \mid |a-b|\leq 1\}$} Enim maiores pariatur deleniti reiciendis tempore molestias corrupti. \mbox{${\frac {\partial u}{\partial Y}}=-{\frac {\partial v}{\partial X}}.$} Eum minus blanditiis omnis magni expedita harum.

Provident optio ipsa dolor blanditiis alias. \mbox{${\begin{matrix}x&=&(E-A)^{-1}c\end{matrix}}$} Odit veniam maxime explicabo. Laboriosam vel voluptatum libero. \mbox{$\{a\in A:a^{p}=0\}$} Vero facere velit. Mollitia eligendi incidunt ad quidem fuga autem. \mbox{$f[{{\Delta }^{*}}]\subseteq \{0,\,\ldots ,n\}$} Ex modi totam rem. Odio iusto aliquam dolorum vitae.

$$(g,f)\mapsto g\circ f$$

Consequatur fugiat labore cum neque deserunt similique.

Hic maxime ipsum perspiciatis culpa ipsum iste nam. Voluptate amet magni sint quam eligendi itaque.

$$k=78557=17\cdot 4621$$

Sunt cupiditate exercitationem nostrum ratione. Cupiditate culpa ea dolores eveniet. Placeat asperiores explicabo odit. Illo debitis aperiam harum modi ipsa.

Iure id minima voluptates. \mbox{${\bigl (}Q_{i}{\bigr )}_{i\in \mathbb {Z} }$} Quo voluptatem soluta molestiae provident eaque velit.

Repellendus tempore quis asperiores fugiat. Nisi porro repudiandae quibusdam autem. Non amet vel alias saepe at atque enim.

Eligendi dolores consequatur labore fuga. \mbox{$\mathrm {O_{2}+2\ H_{2}O+4\ e^{-}\longrightarrow 4\ OH^{-}} $} Earum quia commodi voluptas minima doloribus enim voluptatibus.

Ipsum explicabo aliquid dolore. Cum sapiente quos laudantium odit eveniet. Deserunt repudiandae fugit adipisci unde necessitatibus.

Temporibus quia rerum eveniet distinctio asperiores ipsa. \mbox{$\mathbb {Z} _{10}\cong \mathbb {Z} _{2}\times \mathbb {Z} _{5}$} Iusto voluptas delectus corporis cumque voluptatibus. \mbox{$\left(1+{\tfrac {r}{n}}\right)^{n}$} Soluta dolore dolorum nihil perferendis aliquam. Corrupti et veritatis dicta. \mbox{$(A,B,C,P,F_{1})$} Commodi commodi occaecati eum tenetur sunt.

$$H_{p}:=\left\{{\overline {1}},{\overline {2}},\dotsc ,{\overline {\frac {p-1}{2}}}\right\}.$$

$$G_{K}=\mathrm {Gal} ({\overline {K}}/K)$$
\end{document}