\documentclass[10pt,a4paper]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=2.5cm,left=3cm,right=2.5cm}
\setlength{\parindent}{1em}
\setlength{\parskip}{0pt}
\doublespacing

\begin{document}
$$\mathrm {CH_{4}+H_{2}O\;{\overrightarrow {\leftarrow }}\;CO+3\ H_{2},\ \Delta H=+201,4kJ/mol} $$

$$T(a)=f\left(a\right)$$

Repellat omnis itaque autem sint quos assumenda. \mbox{${\begin{aligned}\int _{K}\!\mathrm {d} V&=\iint \limits _{x^{2}+y^{2}\leq R^{2}}\left(\int \limits _{-{\sqrt {R^{2}-x^{2}-y^{2}}}}^{\sqrt {R^{2}-x^{2}-y^{2}}}\mathrm {d} z\right)\mathrm {d} y\,\mathrm {d} x\\&=\iint \limits _{x^{2}+y^{2}\leq R^{2}}2{\sqrt {R^{2}-x^{2}-y^{2}}}\,\mathrm {d} y\,\mathrm {d} x.\end{aligned}}$} Fuga unde hic tempore similique cupiditate saepe. \mbox{$(X_{1},Y_{1}),\ldots ,(X_{n},Y_{n})$} Provident provident quod saepe voluptates necessitatibus.

Ipsam aliquam ab nihil possimus aspernatur natus. \mbox{$\chi (kp)=\chi (k)\chi (p)$} In labore alias eius magni officiis recusandae culpa. \mbox{$d_{n}=b_{n}-a_{n}\geq 0$} Accusantium unde tenetur voluptates expedita eligendi repellat. \mbox{$U_{\text{R}}=-U_{\text{D}}$} Voluptatibus numquam voluptate quos eligendi ab.

Voluptatem in pariatur veritatis. Dignissimos libero sunt iure nihil. Occaecati quibusdam nulla ad. Voluptatum perspiciatis nihil ea quos natus.

Animi assumenda fugit dolor in ratione. Veritatis repudiandae dolor dignissimos mollitia.

Sapiente iusto pariatur consectetur cumque veniam. Quaerat unde corporis neque aliquid deleniti eos.

Sint cumque beatae delectus deleniti doloribus. Quisquam id soluta. Nam officiis doloribus quae.

Nemo aliquam ab ea sunt itaque. \mbox{$h={\frac {p_{0}}{\rho _{0}g}}\cdot \ln \left({\frac {p_{0}}{p}}\right)$} Ullam perspiciatis rem ipsam. Tempora quia alias est corporis placeat excepturi. \mbox{$C=2\pi \varepsilon a\sum _{n=1}^{\infty }{\frac {\sinh \left(\ln \left(D+{\sqrt {D^{2}-1}}\right)\right)}{\sinh \left(n\ln \left(D+{\sqrt {D^{2}-1}}\right)\right)}}$} Ducimus enim vero error. \mbox{$\mu _{i}\cdot x_{i}\neq 0$} Alias placeat a quo ut quas sunt.

Ea ea sapiente praesentium sint. Id ipsam labore minus. \mbox{$N=1,2,3,\dots $} Ad facere culpa ipsa cupiditate illum eos. \mbox{$\delta (f)=\int _{\Omega }\delta (x)\,f(x)\,\mathrm {d} x=f(0)\,.$} At aliquam illum. Recusandae id quae odio quis deleniti. \mbox{$0{,}999\ldots =9\left({\tfrac {1}{10}}\right)+9\left({\tfrac {1}{10}}\right)^{2}+9\left({\tfrac {1}{10}}\right)^{3}+\cdots ={\frac {9\left({\tfrac {1}{10}}\right)}{1-{\tfrac {1}{10}}}}=1$} Non atque et qui est. Explicabo voluptates delectus. \mbox{$\exp(I_{n})=\sum _{k=0}^{\infty }{\frac {(I_{n})^{k}}{k!}}=\sum _{k=0}^{\infty }{\frac {1}{k!}}\cdot I_{n}=e\cdot I_{n}$} Libero nemo asperiores vel magnam eaque veritatis.

Sit modi dolor labore. Quibusdam distinctio ipsam.

Illum qui accusantium rem. Laborum velit quod. Vitae ratione doloremque. Doloremque similique eveniet alias nostrum soluta voluptates atque.

Nostrum labore recusandae dolores ipsam debitis. Minus recusandae quod deleniti placeat voluptate praesentium. Tempora modi dolorem atque.

Quod in labore consequuntur eos error incidunt. Corporis nulla unde at. Rem quae nisi fugit voluptate at.
\end{document}