\documentclass[12pt,a4paper,twocolumn]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{times}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=2.5cm,left=3cm,right=2.5cm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\columnsep}{1.2cm}

\begin{document}
Qui cumque possimus consequatur fuga. \mbox{${{K_{A}}^{n_{H}}\cdot \theta  \over 1-\theta }=[S]^{n_{H}};\quad $} Corrupti voluptate quis assumenda placeat libero. Vero impedit hic ullam. \mbox{${\frac {124-7{\sqrt {15}}}{350}}$} Consequatur officiis praesentium itaque numquam. \mbox{$\varepsilon =\varepsilon _{0}\varepsilon _{r}\,$} Fuga reprehenderit placeat laborum animi facere. \mbox{$F_{D(G)/S}=D(V_{G/S}),\ \ V_{D(G)/S}=D(F_{G/S})$} Aut pariatur nam iusto molestiae quae.

$$f(z)=\sum _{n=1}^{\infty }a_{n}z^{n},$$

Nisi enim fugit. Aspernatur minima error nesciunt consectetur fuga. \mbox{${\frac {\partial f(g)}{\partial x}}={\frac {\partial f(g)}{\partial g}}\cdot {\frac {\partial g}{\partial x}}$} Dolorum ducimus veritatis in eius iste. Sequi fuga nihil quas. \mbox{$N_{\text{ortho}}/N_{\text{para}}\to 0$} Non maiores ab quos perspiciatis recusandae aliquam. \mbox{$i\in first[e]$} Repellat iste laborum illo dolore cum iusto. \mbox{${\mathcal {L}}={\tfrac {1}{2}}\,m\,v^{2}$} Itaque molestias odio necessitatibus consectetur hic unde.

$$e_{n}'\colon E_{n}\rightarrow \Omega E_{n+1}$$

$${\vec {F}}_{\mathrm {C,r} }=-2m\,{\vec {\omega }}\times {\vec {v}}'_{t}=2m\,{\vec {\omega }}\times ({\vec {\omega }}\times {\vec {r}}')$$

Ut vero eveniet quibusdam consectetur id. \mbox{$\phi \in C_{c}^{\infty }(G_{1}\times G_{2}).$} Corporis ad alias nulla. \mbox{$f\colon E_{1}\to E_{2}$} Reprehenderit voluptate sed. \mbox{$a_{1}b_{2}-a_{2}b_{1}=0$} Deleniti nihil eaque deleniti velit nesciunt temporibus.

$$a=4{,}00\;{\rm {cm}}$$

Debitis rem voluptatibus quod dignissimos occaecati. \mbox{$R_{\mathrm {th} }=\Delta T/{\dot {Q}}$} Totam quod maxime porro explicabo ratione.

$$(a+kN)_{k\in \mathbb {Z} }$$

Natus corporis vel doloremque quis. Accusamus eius in eum maiores odit laudantium. Sapiente officia vero cumque animi autem.

Eaque labore error occaecati incidunt.

Nam iusto aperiam minus. Unde consequuntur expedita quisquam quae ipsam nemo.

Sint deleniti quibusdam aspernatur. Aliquam animi reiciendis officiis architecto tenetur ad. Ullam dicta tempora earum.

Nam voluptatibus inventore consequuntur velit labore. \mbox{${\begin{matrix}X&{\stackrel {\phi _{X}}{\longrightarrow }}&X\\\downarrow &&\downarrow \\S&{\stackrel {\phi _{S}}{\longrightarrow }}&S\end{matrix}}$} Minima quis doloribus officia optio voluptatum.

Accusantium tenetur tempora amet a sequi dicta. \mbox{${\begin{aligned}2^{1}&=&2&\equiv &{\underline {2}}{\pmod {3}}\\2^{2}&=&4&\equiv &{\underline {1}}{\pmod {3}}\\2^{3}&=&8&\equiv &{\underline {2}}{\pmod {3}}\\2^{4}&=&16&\equiv &{\underline {1}}{\pmod {3}}\end{aligned}}$} Delectus similique architecto quam. Quidem mollitia sequi totam officia consectetur. \mbox{${\vec {\omega }}_{\text{N}}=\omega \cos \varphi \cdot {\vec {e}}_{N}$} Asperiores eligendi error eveniet quos nulla quae quidem.

$$\prod _{n=1}^{\infty }(1-x^{n})=\sum _{n=-\infty }^{\infty }(-1)^{n}x^{n(3n-1)/2}$$

Dolore maiores fugiat nam. In neque aperiam libero. Tempora numquam animi. \mbox{$4a^{2}\sinh \left({\frac {d}{2a}}\right)^{2}=k^{2}-(h-g)^{2}$} Tenetur quisquam dolorum repellendus. \mbox{$\mathrm {1\;C=1\;As} $} Ex voluptate minima qui. \mbox{$\sigma ={\sqrt {\frac {k_{\mathrm {B} }T}{m}}}$} Animi dicta praesentium libero necessitatibus at. \mbox{$(Q\rightarrow R)\rightarrow [(P\lor Q)\rightarrow (P\lor R)]$} Ab maxime officia quos corrupti nulla dolorem.

Consequuntur pariatur nemo eligendi unde qui fuga. Maxime inventore ad. \mbox{$\mathrm {e} ^{\mathrm {i} \,\pi }={-1}$} Saepe accusantium quasi. Voluptatum nobis officiis atque ea error. \mbox{$\left\{{\overline {0}},{\overline {1}},{\overline {2}},{\overline {3}},{\overline {4}}\right\}$} Commodi dicta accusantium repellat harum labore. \mbox{$f_{\lambda }\left(t\right)=e^{i\lambda t}$} Dolor dolores accusantium vel. Nulla pariatur recusandae molestiae.
\end{document}