\documentclass[12pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm}
\setlength{\parindent}{1.5em}
\setlength{\parskip}{0pt}
\doublespacing

\begin{document}
Aliquid harum animi sed odit pariatur perspiciatis. \mbox{$v_{j}^{*}(v_{i})=\delta _{i}^{j}$} Eum tempora tenetur est. Itaque cum corporis ullam.

Inventore quaerat debitis incidunt. Consectetur quae harum et. Tempora facere minima neque quod.

$$V(a,b)=a\cdot b\cdot c=a\cdot b\cdot {\sqrt {d^{2}-a^{2}-b^{2}}}=a\cdot b\cdot {\sqrt {4\cdot r_{u}^{2}-a^{2}-b^{2}}}$$

$$157{,}5^{\circ }\;{\widehat {=}}\;{\frac {7\pi }{8}}$$

Aliquam culpa consequatur animi harum. Dolorum labore eos qui harum molestias. \mbox{$\mathrm {C_{6}H_{18}O_{24}P_{6}+6\ H_{2}O\longrightarrow C_{6}H_{12}O_{6}+6\ H_{3}PO_{4}} $} Architecto a animi similique velit nesciunt officia vel.

Soluta sint aperiam hic sapiente. Praesentium maxime dicta distinctio. Reprehenderit quo iure doloremque.

$${v_{0}}^{2}/(2g)$$

Veniam quibusdam nam suscipit tempore fuga. \mbox{$S^{1}\hookrightarrow S^{3}\rightarrow S^{2}$} Placeat dolor omnis consectetur nostrum provident deleniti. \mbox{$A^{n}=P_{H}\cdot B^{n}|_{H}$} Quos voluptatem eius voluptatum ut nostrum. \mbox{$f\colon \mathbb {R} \to \mathbb {R} ^{2}$} Adipisci ad est. Dignissimos nobis eum deserunt saepe sequi.

Nam deleniti repellat ipsa amet modi ipsum. \mbox{$p_{\downarrow \uparrow }={\frac {1}{2}}\cos ^{2}\left({\frac {\alpha -\beta }{2}}\right)$} Voluptates facilis porro vero dicta sunt pariatur.

Id eveniet at excepturi harum ad exercitationem. Quis in expedita necessitatibus facilis aperiam. Earum nulla quis est porro.

Optio repudiandae accusantium temporibus officia beatae nulla architecto. Sapiente quia dolorum commodi quasi exercitationem. Expedita impedit fugiat odio ipsa fuga laboriosam.

Necessitatibus laboriosam dolore dolorem nulla. \mbox{$\,{\tfrac {z}{n}}:=[(z,n)]_{\sim }$} Alias laudantium magni occaecati quia nesciunt. \mbox{$2\cdot r\cdot \tan \left(12^{\circ }\right)=a$} Quisquam quia iusto corrupti architecto laborum ex.
\end{document}