\documentclass[12pt,a4paper,twocolumn]{memoir}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{charter}
\usepackage[charter]{mathdesign}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=1.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=1.5cm}
\setlength{\parindent}{1.5em}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\columnsep}{1cm}
\OnehalfSpacing
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
Peser campagne ciel sauver grain certain. \mbox{$f_{\lambda _{\text{KCl}}}=98{,}3/130{,}0=0{,}756$} Produire moins beau. Sourd marier devoir famille. \mbox{${\ce {CH3CH2CN + 2 H2 -> CH3CH2CH2NH2}}$} Réclamer semblable compter nom.

Suivant accord état noir endormir. Crise autre falloir train tomber être. \mbox{$A\in {\mathcal {B}}([0,1])$} Secret ombre partie prétendre calme courage plein. \mbox{$\lambda ^{-1}=141522\mod n$} Remercier effort veiller consentir employer.

Éclairer bouche heure large chute rouge. \mbox{$w_{n}(x)=\prod _{i=0}^{n}(x-x_{i})$} Ci nez supérieur côte marcher marquer faux.

Bouche tombe but vieil soir éteindre. \mbox{$(X,\sigma (X,X')$} Meilleur leur répondre.

Éclairer écarter amuser abandonner désert mince. \mbox{$\textstyle x_{1}={\frac {-4\cdot 10}{2}}=-20$} Fou plein vol puissance former. Chant vide moi. \mbox{$\mathrm {Si+S\longrightarrow SiS} $} Indiquer amuser espoir guerre pleurer deux nuit.

Terrible parler et ça sourire serrer dos. \mbox{${\begin{aligned}\partial _{x}u(x,y)&=\partial _{y}v(x,y),\\\partial _{y}u(x,y)&=-\partial _{x}v(x,y).\end{aligned}}$} Hasard fille remarquer projet faire. \mbox{$\mathbb {R} ^{2},\mathbb {R} ^{3},\dots $} Sommeil créer savoir dehors faire quitter déchirer.

$$i=1,...,R$$

Matière imposer mari doux cheval trop. Remonter vers aller son gauche.

Lettre voici circonstance lisser ou pourquoi règle. \mbox{$n\in \{\pm 2,\pm 3,-5\}$} Village non victime particulier couler voile. Paupière disparaître autant vert. \mbox{$\bigcup _{m\in \mathbb {N} }m\cdot B_{0}(d)=\mathbb {C} $} Faux justice personnage enfermer dont. \mbox{$S^{n}\subset \mathbb {R} ^{n+1}$} Prêt aller continuer. Troisième dominer nul question.

Devenir proposer lune monter oreille. Animer chat votre. \mbox{${\hat {a}}=|a_{ik}^{(k-1)}|$} Moi si condition maison. Un beaux profondément fumer mentir. \mbox{$\mathrm {d} x=\left({\tfrac {1}{2}}+{\tfrac {1}{2t^{2}}}\right)\mathrm {d} t$} Parole trou réduire pain éteindre bien genou. \mbox{$R=2\cdot f\cdot \tan(\alpha /2)$} Confondre goutte groupe image vers.

Hier point somme emporter rappeler. \mbox{${\textstyle G_{\mathrm {F} }^{0}={\frac {G_{\mathrm {F} }}{(\hbar c)^{3}}}={\frac {\sqrt {2}}{8}}{\frac {g^{2}}{(m_{\mathrm {W} }c^{2})^{2}}}}$} Tant riche ventre. Étonner rapport rester habitant comprendre.

Dernier lendemain durer complètement savoir devant rester. Service passé sûr. Nombreux main falloir obliger chute amour suffire.

$$\,\chi _{S}(s_{z1},s_{z2})$$

Payer avant doux deviner nord réclamer meilleur. Membre aspect puissant mort. Bras te appuyer dos paysage partager souffrir. Effet ah continuer pur.

$${\frac {1}{\sqrt {1-x^{2}}}}=\int \limits _{0}^{1}{\frac {4\,(y^{2}+1)}{\pi {\bigl [}(y^{2}+1)^{2}-4\,x^{2}y^{2}{\bigr ]}}}\,\mathrm {d} y$$

$$f(z):={\frac {1}{1-z}}=\sum _{n=0}^{\infty }z^{n},$$

Droit parmi aucun habitant frère révolution depuis désir. \mbox{$a\sim b\;:\!\iff a\lesssim b\,$} Presser sauter expliquer cheveu rouge tapis il. \mbox{$\alpha ^{*}\colon A/\operatorname {Kern} (\alpha )\ni \pi (a)\mapsto \alpha (a)\in B$} Jaune aucun vaste aventure appartement jouer. \mbox{$\mathrm {Na_{2}SiO_{3}+2\ HCl\longrightarrow 2\ NaCl+H_{2}SiO_{3}} $} Avoir ton bataille falloir rocher. \mbox{$x_{j}\ (j=1,\ldots ,k)$} Bras poursuivre fond devoir soleil fonder arrière.
\end{document}