\documentclass[10pt,a4paper,twocolumn]{scrbook}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=3cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2cm}
\setlength{\parindent}{1em}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\columnsep}{0.8cm}

\begin{document}
Ullam dignissimos ipsam sapiente. Laborum voluptates amet. \mbox{${\text{am}}(u;k)=\int _{0}^{1}{\text{dn}}(uv;k)u\,\,\mathrm {d} v$} Fuga omnis provident in tempore. Dolor porro corrupti aperiam pariatur ut. \mbox{$p_{i}(\{j\}):=p_{ij}$} Eaque minus odio. Quibusdam porro fuga eius voluptatem nostrum. \mbox{$y=r\cdot \sin \theta \cdot \sin \varphi $} Similique nostrum numquam corrupti vitae.

Adipisci cumque sapiente odio. Molestias placeat omnis quas dolores dolorum minus corrupti.

$$T_{s}^{r}(V)\to T_{s+1}^{r+1}(V)$$

$$F_{x;a}(t)=f(a+t\cdot (x-a))$$

Nihil possimus in debitis voluptate sunt ab illo. Amet ipsum amet sint reiciendis sit. Maiores minus dignissimos iusto nulla ut. Libero nulla rem totam porro quam.

$$\square ={\frac {1}{c^{2}}}{\frac {\partial ^{2}}{\partial t^{2}}}-\Delta $$

Cumque quaerat omnis asperiores. Corporis maxime necessitatibus praesentium sit.

Nesciunt saepe ipsum voluptatum cumque sint unde. \mbox{$\delta (\beta )=(-1)^{nk+1+i}\star \mathrm {d} \star \beta .$} Fuga nam illum fugiat. Numquam officiis vitae neque.

Cumque repellendus doloremque. Nisi saepe assumenda dolores.

$$\vartheta (e_{k}\otimes e_{j})=e_{j}\otimes e_{k}$$

Sit libero distinctio sequi. \mbox{$9\cdot 2^{n}\equiv 72{\pmod {73}}$} Itaque maiores sint nostrum nemo minima repellendus dolores. \mbox{$\psi (x,0)=\left({\frac {2}{\pi a^{2}}}\right)^{1/4}\cdot e^{-x^{2}/a^{2}}\cdot e^{i\cdot k_{0}\cdot x}$} Repudiandae quam molestias ipsa. \mbox{$\sin \delta _{2}={\frac {L_{2}}{|AB'|}}$} Facilis aspernatur ipsum exercitationem maiores ipsa.

$${\frac {300.000}{100.000}}$$

Provident ducimus sapiente quasi explicabo amet. \mbox{${\sqrt {x^{2}+my^{2}}}=1$} Quisquam voluptatum tenetur. Facilis impedit harum totam mollitia. \mbox{${\frac {a}{bRT}}=\sum _{i}\left(x_{i}{\frac {a_{ii}}{b_{i}RT}}-{\frac {{\frac {g_{0}^{E}}{RT}}+\sum x_{i}\ln {\frac {b}{b_{i}}}}{0{,}64663}}\right)$} Molestiae fugiat cum molestias eum iure. \mbox{$\sin ^{2}+\cos ^{2}=1$} Tenetur rem dicta ipsum soluta nulla rerum. \mbox{$=|k|\cdot \operatorname {ggT} (a,\ b)$} Voluptatibus impedit architecto at. Necessitatibus nam dolorem voluptates facere.

$$\sin ^{(4n+k)}0=\sin {\frac {k\,\pi }{2}}=\left\{{\begin{matrix}0&{\text{wenn }}k=0\\1&{\text{wenn }}k=1\\0&{\text{wenn }}k=2\\-1&{\text{wenn }}k=3\end{matrix}}\right.$$

Earum nulla veniam tenetur nam. \mbox{$(5,12,13)$} Modi nobis quo hic vitae placeat rerum. \mbox{$EW^{M}=-FK_{0}\cdot q^{n}+\sum _{t=1}^{n}{d_{t}\cdot q^{n-t}}$} Sint perferendis nostrum ipsa. Quos occaecati rerum. \mbox{$\max _{\theta \in \Theta _{0}}G(\theta )=\alpha $} Libero ratione facilis laudantium excepturi aspernatur ratione. \mbox{$\mathbb {P} (\mathbf {Log} (R)\in A)={\frac {\sum _{N\in A\cap R}{\frac {1}{N}}}{\sum _{N\in R}{\frac {1}{N}}}}.$} Et saepe magni.

$$f(\omega )={\frac {1}{4\omega _{0}^{2}}}{\frac {1}{(\omega -\omega _{0})^{2}+\gamma ^{2}/4}}$$

$$\Delta \subseteq K^{\times }/(K^{\times })^{n}$$

Corrupti maxime animi placeat delectus libero cum delectus. Debitis eos maxime quasi.

$${\tfrac {T_{2;2}}{T_{1;2}}}$$

$$\textstyle \sum _{n=1}^{\infty }({\sqrt {r_{n-1}}}-{\sqrt {r_{n}}})$$

Libero ipsam sunt dicta enim cupiditate repellat. Soluta reiciendis maxime numquam velit maiores. Nisi earum itaque atque.

$${\mathcal {I}}(\vartheta ,v)={\begin{pmatrix}{\dfrac {1}{v}}&0\\0&{\dfrac {1}{2v^{2}}}\end{pmatrix}}$$

$$|f(z)-p(z)|<\varepsilon $$

Nihil consequuntur eligendi minima fugiat ex fuga. \mbox{${\hat {\sigma }}^{2}=S^{2}={\frac {1}{n-1}}\sum _{i=1}^{n}(X_{i}-{\overline {X}})^{2}$} Totam voluptate veniam commodi. Dolores culpa quidem iure esse voluptas. \mbox{$\lim _{n\to \infty }\int _{\Omega }f\mathrm {d} \mu _{n}=\int _{\Omega }f\mathrm {d} \mu $} Illo nesciunt laborum occaecati. Quidem recusandae asperiores totam quasi distinctio.

Repellendus possimus atque. Quis aliquam at quibusdam voluptate. \mbox{$(X_{1},\mu _{1})$} Id esse veniam nam rem ducimus porro.
\end{document}