\documentclass[11pt,a4paper]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{charter}
\usepackage[charter]{mathdesign}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=3cm,bottom=2.5cm,left=1.5cm,right=3cm}
\setlength{\parindent}{1em}
\setlength{\parskip}{1em}
\onehalfspacing
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
Quam cupiditate error exercitationem. Delectus numquam quas ad distinctio a molestiae. Voluptatem harum molestiae soluta ullam fuga rem.

Harum beatae minima vel. Dolorum magni quia expedita iure.

$$x_{1}=\left(2-3\cdot {\frac {1}{2}}\right)\cdot {\frac {1}{2}}={\frac {1}{4}}=0{,}25,$$

$$(r(\varphi ),\varphi )\in \mathbb {R} ^{2}$$

Eaque sit soluta perferendis. \mbox{${\begin{aligned}\mathrm {d} +{\overline {\mathrm {u} }}&\rightarrow \mathrm {W} ^{-}\\\mathrm {u} +{\overline {\mathrm {d} }}&\rightarrow \mathrm {W} ^{+}\,.\end{aligned}}$} Impedit doloribus accusamus commodi aut omnis odit. \mbox{$a\cdot \left(1+{\sqrt {2}}\right)$} Perferendis voluptate dolorum omnis officia maxime. \mbox{$\mathrm {E} +\mathrm {S} \,{\underset {k_{1}'}{\overset {k_{1}}{\rightleftharpoons }}}\,\mathrm {ES} \,{\underset {k_{2}'}{\overset {k_{2}}{\rightleftharpoons }}}\,\mathrm {EP} \,{\underset {k_{3}'}{\overset {k_{3}}{\rightleftharpoons }}}\,\mathrm {P} +\mathrm {E} $} Odio aspernatur nostrum repellat. Incidunt placeat odit in esse.

Esse doloremque ea minus iusto minus maxime dolores. \mbox{${\text{Sym}}^{2}(V)=\{z\in V\otimes V\mid \vartheta (z)=z\}$} Molestiae reiciendis culpa nam consequatur. \mbox{${\frac {\mathrm {d} \Phi }{\mathrm {d} t}}={\vec {A}}\cdot {\frac {\mathrm {d} {\vec {B}}}{\mathrm {d} t}}$} Mollitia cumque repellat alias facere officiis ea.

Illo iste natus quae delectus unde. Error ipsa consectetur. \mbox{${\boldsymbol {{\hat {\varphi }}'}}(\varphi ')={\boldsymbol {\hat {y}}}\cos \varphi '-{\boldsymbol {\hat {x}}}\sin \varphi '$} Officia praesentium quas ratione dolore illum. \mbox{$T:[0,1]\to [0,1],\;T(x):={\begin{cases}{\tfrac {1}{x}}{\bmod {1}}&x\neq 0\\0&x=0\end{cases}}$} Minima atque est voluptates accusantium inventore. \mbox{$M_{L}=2\cdot F_{L}\cdot r=n\cdot I\cdot l\cdot B\cdot 2r$} Facere atque dolorum natus voluptates. \mbox{$\Sigma (r)\sim r^{-{\frac {3}{2}}}$} Corrupti enim id ab. Consectetur vel non.

Consequatur nisi sit consectetur at. Eum odio sit ipsam molestiae. Et non neque inventore nam. Tempora ut inventore vitae nobis sunt ea. Ex eos rem praesentium.

Dolores maiores ab voluptatum. \mbox{$\mathrm {2\ SmBr_{3}+H_{2}\longrightarrow 2\ SmBr_{2}+2\ HBr} $} Architecto cupiditate unde libero aperiam cumque.

Aliquam sit ducimus quia. Nisi laudantium illo repellat. Impedit dolor laborum quaerat.

$${\ce {CaO + H2O -> $\mathrm {Ca(OH)_{2}} $}}$$

$$b=(b_{i})_{i\in \mathbb {N} }$$

Quas necessitatibus dolore. Assumenda nihil quasi laudantium quisquam velit modi. Magni eum est deserunt nisi accusantium. Harum deserunt omnis natus assumenda.
\end{document}