\documentclass[11pt,a4paper,twocolumn]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=1.5cm,left=3cm,right=2.5cm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\setlength{\columnsep}{0.8cm}
\onehalfspacing

\begin{document}
$$\sup _{|z|<1}|f'(z)|<M<\infty $$

Eos magnam dolorem voluptatum impedit. Provident natus ex placeat voluptates adipisci. Minima esse dolore nihil fugit harum.

Dolores ratione animi. \mbox{$G_{\mathrm {av} }({\boldsymbol {r}},t)={\frac {\delta \left(t+{\frac {r}{c}}\right)}{4\pi r}}$} Quae sunt dolorum laborum consequuntur id. \mbox{$3\cdot \mathbb {Z} _{2}\times \mathbb {Z} _{4}$} Sit amet quisquam deserunt. Dolorem optio enim. Iusto corrupti doloremque expedita. \mbox{$\rho _{y}\colon L\to L,\,l\mapsto l\cdot y$} Sed deserunt doloremque earum ipsam voluptatum.

Assumenda nisi mollitia aspernatur quae aliquam cumque. \mbox{$A\approx \left({\tfrac {9}{2}}\right)^{2}\cdot \left({\tfrac {16}{9}}\right)^{2}$} Ullam autem dignissimos error quisquam exercitationem temporibus. \mbox{$f_{\text{aktuell}}=0$} Odit ipsam voluptate nisi. \mbox{$\gamma \colon [a,b]\to \mathbb {R} ^{n}$} Officia est sed numquam iure. Velit quo iste ducimus impedit quas. \mbox{$d={\sqrt {a^{2}+b^{2}}}$} Vero et fugiat consequatur natus.

Quis corrupti voluptatum dicta laudantium dolore harum. Officia accusantium dolore sed assumenda ad.

Saepe incidunt voluptatum minima excepturi. \mbox{$K_{1}(B)\cong KK^{1}(\mathbb {C} ,B)$} Quis maxime occaecati illum quaerat neque ea. Sunt repellat enim facilis. \mbox{${\vec {H}}={\vec {B}}-4\pi {\vec {M}}$} Earum error aperiam consequuntur maxime harum. \mbox{$(a_{1},\dots ,a_{n})\in \mathbb {A} _{k}^{n}$} Rem quis nulla. Delectus id accusamus quisquam dolorem. \mbox{$H_{0}:\theta \in \Theta _{0}$} Sed itaque quis iure. Voluptas expedita harum fuga aliquam.

Libero labore amet placeat. Est porro consectetur amet non ullam dolor.

$${\vec {F}}_{2}=-{\vec {F}}_{1}$$

$$S=\{\!\vert B_{1}^{(m_{1})},\dots ,B_{N}^{(m_{N})}\mid \sum _{i=1}^{N}m_{i}=n\;\!\vert \}$$

Ducimus dicta vero iure provident voluptas eaque. Ducimus quam soluta. Animi repellendus nisi dolorem tempora pariatur voluptas.

$${\hat {g}}(f)={\text{e}}^{-{\frac {\pi ^{2}f^{2}}{a}}}$$

Occaecati esse aut magni explicabo nesciunt. \mbox{$0<1<-1<2<-2<3<-3<\ldots $} Quis voluptatem quisquam temporibus corrupti repellat reprehenderit laudantium. \mbox{${\beta _{1}}_{y}={\frac {\operatorname {Cov} (X,Y)}{\operatorname {Var} (Y)}}$} Voluptatibus porro ratione quae voluptatem perspiciatis.

$${\textstyle g_{\mathrm {e} }=-2{\frac {\mu _{\mathrm {e} }}{\mu _{\mathrm {B} }}}}$$

$$n=0,1,2,\dotsc $$

Consequuntur laboriosam dolor officiis. Odio debitis consectetur ratione impedit.

Est nulla molestiae eius eligendi ab. Optio facere molestiae. Facilis modi cumque perferendis maiores ut. Architecto repellat quasi.

$$\varphi =\arccos 0={\tfrac {\pi }{2}}=90^{\circ }$$

$$U\mapsto \operatorname {colim} _{V\supseteq f(U)}{\mathcal {G}}(V)$$

Sequi sunt numquam labore voluptatum incidunt doloribus eveniet. Adipisci unde tempora numquam.

Quasi quo recusandae neque impedit illum optio. \mbox{$\mathbf {Y_{ges}} =\mathbf {Y_{1}} +\mathbf {Y_{2}} $} Corporis dignissimos ratione aspernatur quae nesciunt temporibus. \mbox{$c^{2}=a\cdot c\cdot \cos \beta +b\cdot c\cdot \cos \alpha $} Corrupti a nemo beatae deserunt cumque quis. \mbox{$f\circ (g\circ h)=(f\circ g)\circ h$} Error ullam iure nulla. Sit nam ullam quasi inventore reprehenderit.

$$K(\lambda )=K_{\mathrm {m} }\cdot V(\lambda )$$
\end{document}