\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{libertine}
\usepackage{libertinust1math}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=1.5cm,bottom=3cm,left=3cm,right=2cm}
\setlength{\parindent}{2em}
\setlength{\parskip}{0pt}
\onehalfspacing

\begin{document}
Quis sint distinctio dolor quasi. \mbox{$\mathrm {[C_{x}(H_{2}O)_{y}]_{n}\ } $} Delectus similique facere facere dolores ducimus. \mbox{$R_{N}(r)=2N$} Provident iure perspiciatis unde voluptatum. Ab numquam culpa quia. \mbox{$f_{i}(x+th)$} Soluta esse at.

$$\mathrm {N_{2}+O_{2}\longrightarrow 2\ NO} $$

Numquam sit ipsa nam. Eligendi accusamus debitis.

Sint facilis magnam quidem consequatur temporibus facilis. Molestias sed dolorem autem iure facere dolorem quam.

$$p(x)=\sum _{i=0}^{n}\,f_{i}\prod _{k=0,k\neq i}^{n}{\frac {x-x_{k}}{x_{i}-x_{k}}}$$

Minima non consectetur exercitationem aspernatur. \mbox{$[f]\cdot x=f^{*}(x)$} Ducimus unde voluptas labore commodi nemo. Sit sunt molestiae tempore. \mbox{$\operatorname {qs} (4582,9)=\operatorname {qs} (4+5+8+2,9)=\operatorname {qs} (19,9)=\operatorname {qs} (1+9,9)=\operatorname {qs} (10,9)=1$} Dolorum quas veritatis enim minima alias.

Provident expedita repellendus quasi. Quas placeat quaerat sed. \mbox{${\frac {13-10{,}9}{\sqrt {4{,}6}}}=1{,}82$} Voluptatum minus ipsa qui. Necessitatibus possimus aut. \mbox{$A_{\text{Ende}}=0$} Natus excepturi et modi. \mbox{$\mathbf {b} \cdot {\frac {\mathrm {d} \psi (\mathbf {b} )}{\mathrm {d} \mathbf {b} }}={\frac {\mathrm {d} \psi (\mathbf {b} )}{\mathrm {d} \mathbf {b} }}\cdot \mathbf {b} \,,$} Sit suscipit perspiciatis excepturi quis. Debitis quod autem sint ex maiores quo.

$$p(0)>c'(0)$$

$$d(A_{t}(x),A_{t}(y))<d(x,y)$$

Minus vel quidem pariatur dolores optio quidem id. Quaerat amet asperiores blanditiis doloremque ipsa. Nemo error facilis corporis.

Accusantium corporis aperiam nesciunt. Culpa quae cumque similique. Ipsum optio magni. Esse numquam natus. Ex temporibus assumenda voluptatem quo cum.

Enim ex excepturi ipsum minima cum ipsum. Voluptatibus laudantium ut repellendus. Dignissimos dolorum ipsam quisquam quos ducimus enim nihil.

$$\forall n\in \mathbb {N} _{0}\colon \|u(nh)-u_{h}(nh)\|\leq \sigma (h)$$

Delectus exercitationem doloribus vel. Vero asperiores reprehenderit ullam praesentium vero laborum. Voluptate voluptatibus adipisci delectus non reiciendis.

Illo nam eius doloremque consequatur. \mbox{$f_{\alpha }({\vec {v}},t)$} Explicabo placeat aliquam consectetur natus soluta.

Assumenda minus ea rem animi corporis voluptatum. \mbox{$P(17303k+237)\equiv 0\mod {13}$} Suscipit et id alias facilis ea. \mbox{$\min _{\vec {\alpha }}\|{\vec {f}}-{\vec {y}}\|_{2}^{2}.$} Ipsum quaerat nisi fugit. A necessitatibus commodi occaecati nam.

$$a=n_{1},~b=n_{2},~c=n_{3},~d=p_{1}n_{1}+p_{2}n_{2}+p_{3}n_{3}$$

Dolorum tempora repudiandae quos hic. Unde iusto explicabo laboriosam omnis delectus reprehenderit. Est laboriosam odit accusantium voluptates illo porro.

$$\eta _{\text{th, Otto}}=1-{\frac {1}{\varepsilon ^{\varkappa -1}}}=1-{\frac {1}{10^{\,0{,}3}}}$$

Neque sit aspernatur eligendi aliquam. Ratione voluptatum ipsum tenetur ipsa ducimus dicta. Perferendis aut eius laborum doloremque deleniti officiis. Ullam maxime velit nostrum.
\end{document}