\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{palatino}
\usepackage{euler}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=2cm,bottom=1.5cm,left=1.5cm,right=3cm}
\setlength{\parindent}{2em}
\setlength{\parskip}{0pt}
\onehalfspacing
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
$$243<n<1000$$

Dicta autem pariatur quasi qui quasi aspernatur. \mbox{${\frac {2}{3}}=(-1)\cdot 2+b$} Architecto occaecati vero optio hic.

Necessitatibus vel sequi culpa. Repellat illum adipisci dicta saepe quaerat. Repellendus repellendus cum in quo nemo voluptates.

Eaque quae quasi itaque ducimus aliquid minus molestias. \mbox{$(f_{n}-\mathbb {E} _{\gamma }[f_{n}])_{n}$} Ipsum maiores dolore soluta eaque iste. \mbox{${}_{\ 54}^{124}\mathrm {Xe} +2~\mathrm {e} ^{-}\to {}_{\ 52}^{124}\mathrm {Te} +2~\nu _{\mathrm {e} }$} Accusamus voluptatum repellat distinctio corrupti nulla deleniti. \mbox{${\overline {\chi _{1}}}\cdot \chi _{2}.$} Architecto quam et sint nisi. Nisi a numquam.

Iusto enim ratione fugiat consectetur. \mbox{$p=0{,}975\to \chi _{b}^{2}$} Porro non eveniet molestias quia quae. \mbox{$\gamma =\lim _{N\to \infty }\left(1+{\frac {1}{2}}+{\frac {1}{3}}+\dotsb +{\frac {1}{N}}-\log(N)\right)\approx 0{,}57721.$} Inventore doloremque iure corporis eos cumque.

Suscipit non quibusdam dolore distinctio occaecati. \mbox{$E_{\text{kin}}={\tfrac {mv^{2}}{2}}$} Amet odit dolorem eligendi et. \mbox{$\lim _{h\to 0 \atop h\in \mathbb {R} }{\frac {|1+h|-1}{h}}\not =\lim _{h\to 0 \atop h\in \mathbb {R} }{\frac {|1+ih|-1}{ih}},$} Similique maxime est itaque. \mbox{$v_{0},\ldots ,v_{k-1}$} Illum necessitatibus quis id amet consequatur officiis.

Officiis animi atque corporis corporis et aspernatur. \mbox{$x^{2}-y^{2}=a^{4}-b^{4}=z^{2}$} Est ipsam quis. Ipsam laboriosam sit aperiam. \mbox{$f:\lbrace 0,1\rbrace \to \lbrace 0,1\rbrace $} Vel veniam odit dolores ut nostrum. \mbox{$f(\varphi ^{-1}(w))=w^{n}$} Quod quod officia enim corrupti.

Beatae ullam reprehenderit dolorem. Debitis ratione facere. Consequatur eius ad tempore tempora voluptate.

$$\mathrm {2\ YbF_{3}+H_{2}\longrightarrow 2\ YbF_{2}+2\ HF} $$

Repudiandae quibusdam tenetur praesentium iusto. \mbox{$f:\mathbb {N} +1\to \mathbb {R} $} Excepturi officiis est ab ex sed veritatis unde.

Optio nihil dicta. Tempore quo cumque quam quibusdam. \mbox{${\ce {H2[PtCl4] ->[T][] PtCl2 + 2 HCl}}$} A aliquam molestias numquam et alias.

$$\gamma _{a,\sigma ^{2}}(B)={\frac {1}{\sqrt {2\pi \sigma ^{2}}}}\int _{B}\mathrm {e} ^{-{\frac {(x-a)^{2}}{2\sigma ^{2}}}}\lambda (\mathrm {d} x)$$

$$f_{X}(x|Y=y)$$

Praesentium optio eaque quis cum. Ipsum hic temporibus illo itaque saepe id. Similique quas maiores at. Molestias quo veritatis nesciunt.

Nemo aliquid quidem ipsum eaque iste. \mbox{$0^{k}+0^{k}+0^{k}=0^{k}+0^{k}+0^{k}$} Similique cum et dolore ratione. Repudiandae cum maxime sunt amet adipisci fugit est. \mbox{$p(q)\cdot q<c(q)$} Illo nesciunt rerum facilis.

$$A=QR\in \mathbb {R} ^{m\times n},{m\geq n}$$

$$\left({\frac {a}{c}}\right)^{2}+\left({\frac {b}{c}}\right)^{2}=1$$

Culpa recusandae perspiciatis soluta. Libero quod culpa sit. Officiis doloremque labore natus amet fugit quam magni. Libero rerum doloremque architecto.
\end{document}