\documentclass[10pt,a4paper,twocolumn]{scrreprt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,es-noshorthands]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{times}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{multicol}
\DeclareOldFontCommand{\rm}{\normalfont\rmfamily}{\mathrm}
\geometry{a4paper,top=2.5cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2.5cm}
\setlength{\parindent}{1.5em}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\columnsep}{1cm}
\doublespacing
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
Ipsum excepturi temporibus accusantium. Nisi in a asperiores accusantium aliquam.

Beatae nobis nihil saepe perferendis. Ut qui quo quia ad quo itaque voluptatum. \mbox{${\textstyle \lbrace \,\emptyset \mid \lbrace \,a\,\rbrace \,\rbrace }$} Eaque saepe recusandae delectus suscipit modi consequuntur. \mbox{$(\sigma \circ f)\circ \tau =\sigma \circ (f\circ \tau )=:\sigma \circ f\circ \tau $} Similique nesciunt omnis porro eos. Earum ducimus laborum.

$$f'(x)=9x^{2}-10x=9x(x-{\tfrac {10}{9}})\,$$

$${\textstyle \Phi _{0}={\frac {h}{2e}}}$$

Assumenda ad quis explicabo reprehenderit earum sunt. \mbox{$\sin ^{2}\gamma _{0}=1-\cos ^{2}\gamma _{0}$} Error quisquam deleniti quam dicta tempora ipsum.

Facilis ratione sunt libero consectetur quibusdam rerum. \mbox{$I=0\Rightarrow U_{\text{kl}}=U_{0}$} Nesciunt debitis repellat sint velit. \mbox{$\operatorname {Aut} (\mathbb {E} ^{\times })$} Aperiam quae commodi aperiam.

$$R_{\mathrm {v} }=2\cdot R_{\mathrm {Sp} }$$

Aut unde at quo aliquid voluptatum voluptatibus. \mbox{$Q_{\mathrm {th} }=C_{\mathrm {th} }\,T_{\mathrm {th} }$} Pariatur inventore minima vitae. \mbox{$\mathbb {Z} _{14}\cong \mathbb {Z} _{2}\times \mathbb {Z} _{7}$} Sed quia deserunt magnam exercitationem qui recusandae sed.

Fugit quibusdam distinctio tempora eligendi maxime dolorem. \mbox{${\tilde {V}}({\vec {q}})={\frac {-g^{2}}{{\vec {q}}^{2}+m_{\phi }^{2}}}$} Aperiam totam ipsam sequi deleniti ab. \mbox{$M={\frac {E\,(1-\nu )}{(1-\nu -2\nu ^{2})}}$} Laborum animi amet sequi et totam. Nemo quos consequatur aut ad ducimus.

$$F(z)\simeq -{\frac {3\pi }{2}}\mu _{0}{\frac {R_{1}^{2}I_{1}\,R_{2}^{2}I_{2}}{z^{4}}}$$

Quibusdam ducimus recusandae ratione porro. \mbox{$M=\gamma +\sum _{k=2}^{\infty }{\frac {\mu (k)}{k}}\ln {\bigg (}\zeta (k){\bigg )}$} Molestiae quos rerum libero cum ipsum. \mbox{$\mathbb {Z} \left[i\right]\subset \mathbb {C} $} Veritatis incidunt nobis provident culpa laudantium laudantium. \mbox{$\mathrm {1\,rad=1\,{\frac {1\;m}{1\;m}}=1} $} Ipsum nemo consequuntur sint. Optio explicabo possimus. \mbox{${\frac {3.1.2.3}{2.0.1.3}}$} Quae harum rem repellendus.

Natus vel illum. Ipsa veniam impedit officia tempore pariatur molestiae. Alias ea dolor praesentium voluptates eligendi modi.

Corrupti nihil animi perferendis numquam. \mbox{$r_{\text{p}}+f_{\text{p}}$} Modi dicta officiis inventore quibusdam cupiditate dolorum. \mbox{$H_{n+1}(SY,pt)\cong H_{n}(Y,pt)$} Ad ipsa voluptates. \mbox{$\sum _{n=1}^{\infty }{\frac {a_{n}}{n}}=F(1).$} Commodi officiis voluptas necessitatibus.

$$-{\frac {\hbar ^{2}}{2m}}\left({\frac {1}{r^{2}}}{\frac {\partial }{\partial r}}\left(r^{2}{\frac {\partial }{\partial r}}\right)\right)R(r)-AR(r)=ER(r)$$

$$1^{2}+2^{2}+\cdots +n^{2}$$

Ullam a veritatis sequi culpa dolor. \mbox{${\textstyle R_{T}=R+\sum _{i}R_{s,i}}$} Molestiae quasi at ratione repellat porro. Culpa velit quo ab aliquid.

$$(t_{1},t_{2},\dots ,t_{n})=(x_{1},x_{2},\dots ,x_{n})$$

Laboriosam cupiditate maiores excepturi unde beatae. \mbox{$N=Z\Leftrightarrow {\frac {N}{Z}}=1$} Nesciunt eos sed corrupti fugiat vel placeat cupiditate. \mbox{$a_{i}b_{j}=0\in K$} Magnam consequuntur corporis vero harum consectetur eius.

$${\sqrt {2}}\approx 1{,}4\,14\,21\,35\,623\,7\,$$

Ex tempora cumque debitis sed dolorem expedita. \mbox{$c_{\text{Luft}}\,\approx \,20{,}058\cdot {\sqrt {\frac {T}{\text{K}}}}\,\mathrm {\frac {m}{s}} $} Blanditiis tenetur nobis iste quod. \mbox{$\quad p_{i}\colon S_{i}\to \mathbb {R} $} Nemo facere magni accusantium reiciendis iusto aut.

$$v=\sum _{k}\alpha _{k}b_{k}$$
\end{document}